唔想五區快閃柒就幫手推喇

呢個活動好少人推
身邊啲朋友完全唔知

推呀！！

推

太急了

快閃快閃

個活動好似講咗一星期
但唔多宣傳
盡做喇
我都會去

記得自己fb ig 吹雞